點解duffy會紅？

迪士尼幾乎全部shop都有賣佢d野 仲要多過曬米奇個d主角 唔明佢憑咩會紅

咁米奇都係一隻老鼠姐

米奇都話叫由細睇到大 個隻Duffy好似係冇啦啦唔知點解彈起左

彈起？
有咗好耐

唔係lor
舊年去成個東京千葉咁多間disney store得disney sea有
美國又冇

成個香港迪士尼間間store都係duffy

"仲要多過曬米奇個d主角 "
唔覺, 你入轉DISNEY統計下